sales) 成立第七年 員工折扣分享群組

各位好，員工折扣谷今年係第七年啦
多謝曬各位巴打絲打互相分享
呢個群組先可以搞到今日

過去2年為咗保障本身谷入面既人，變到好少加人，因為我地始終係用whatsapp群組

而今年 ，因為WhatsApp on99既關係， 我地決定全面改用 TELEGRAM 群組， 亦都會正式開始重新加人

。暫時我地有大概500位成員
。加入黎既條件好簡單，就係會share自己提供到既折扣

有興趣就填左下邊份form ，等我地加你入去啦

我們已經收到您回覆的表單。

收到

Push

推